<resources>
    <string name="app_name">95来呗</string>
    <string name="bartitle_one">首页</string>
    <string name="bartitle_two">发现</string>
    <string name="bartitle_three">发布</string>
    <string name="bartitle_four">关于</string>
    <string name="bartitle_five">我的</string>
    <string name="loginString">登录/注册</string>
    <string name="home">首页</string>
    <string name="phone">请输入手机号码</string>
    <string name="yanzhengma">请输入验证码</string>
    <string name="huoquyanzhengma">获取验证码</string>
    <string name="loginnow">立即登录</string>
    <string name="loginpw">密码登录</string>
    <string name="baiquan">呗圈</string>
    <string name="laibaiyouxuan">来呗优选</string>
    <string name="zuoyilingyong">座椅领用</string>
    <string name="gongyi">公益</string>
    <string name="xianzhi">闲置</string>
    <string name="itemtitle">最新爆款</string>
    <string name="itemtitles">奇蒂 全能者</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="youxuan">优选</string>
    <string name="tuijian">国外家庭热门玩具推荐</string>
    <string name="dianjiinter">点击进入</string>
    <string name="biqiang">必抢清单</string>
    <string name="haluo">哈罗闪三件套</string>
    <string name="jinshou">仅售</string>
    <string name="price">118</string>
    <string name="qiangdan">抢单送书包</string>
    <string name="huyan">护眼K歌早教机</string>
    <string name="price1">258</string>
    <string name="onestring">   孩子问妈妈为什么时，妈妈应该这样回答...</string>
    <string name="twostring">车尾贴壁虎，童车中的劳斯莱斯是什么感觉...</string>
    <string name="edit_hint">搜说说、商品、用户</string>
    <string name="tiantian">天天换新</string>
    <string name="shishang">时尚大牌</string>
    <string name="quanqiu">全球精选</string>
    <string name="more">更多</string>
    <string name="astring">安全坐椅免费领用</string>
    <string name="aboout">版本识别码:OT|||2c00c86e-bd06-4d1f-9325-0ae4edd00869</string>
    <string name="aboout_laibai">关于来呗</string>
    <string name="discover">发现</string>
    <string name="about_laibai_string">关于来呗： “来呗”致力于成为亲子家庭一站式需求解决平台，致力于成为全球最大的儿童安全成长服务平台，让全天下儿童安全健康成长。基本业务包括安全座椅免费租赁、公益、优选商品、母婴内容社区、二手闲置、本地生活服务等。</string>
    <string name="about_beike_string">关于贝壳： 贝壳是来呗的货币，与人民币兑换比例为10：1（10贝壳=1元），贝壳可用于购物、参与游戏、打赏等。贝壳可通过出售闲置物品、参与完成app内相关活动获得。贝壳不支持个人用户提现。</string>
    <string name="about_beiquan_string">关于呗圈： 呗圈是来呗的内容分享频道，根据用户的兴趣、年龄段等参数精准化推荐儿童成长、健康、教育、生活等信息内容，用户发布的说说均可在呗圈内体现；呗圈内不仅有普通用户，来呗也会邀请教育专家、医生、母婴达人入驻平台分享干货。</string>
    <string name="about_safezuoyi_string">关于安全座椅领用： 安全座椅免费领用为九五儿童安全座椅租赁（天津）有限公司的核心业务，来呗平台负责实现线上交易及退换货流程。用户缴纳一台座椅的押金可免费使用最多3台座椅，最长使用年限为12年的时间；用户领用成功后，押金存放在保险公司的监管账号上，生成保险单号，用户可拨打保险公司官方电话查询。</string>
    <string name="about_laibaiyouxuan_string">关于来呗优选： 来呗优选是来呗的购物频道，专注提供高品质、高安全的优质商品，来呗专属买手团队，全球采货，通过单品营销的形式，将产品的用途、属性及材料说明都做一一介绍，供用户公平公正的了解、比较、选购，坚持来呗出品必属精品的理念。</string>
    <string name="about_xianzhi_string">关于闲置： 儿童的成长过程因身体发育较快产生大量的闲置物品，既占地方又没有环保的处理方式。闲置频道为了解决这一痛点，用户自行上传商品并设置价格，实现闲置商品的流通；同时用户可设置捐赠比例，将闲置物品销售所得贝壳的一定比例捐赠至来呗平台，来呗平台将此经费用于公益项目所需的物资采购、物流运输分拣等。捐赠的货款的使用透明公开。</string>
    <string name="about_gonfyi_string">关于公益： 来呗是九五集团旗下的独立互联网平台，九五儿童安全座椅租赁（天津）有限公司隶属于九五集团，也是“关爱儿童安全基金”发起方；“专注儿童安全，守护国家未来”是该基金的理念也是九五的创业初衷。来呗将公益变为大众的公益、多数人的公益；通过和中国扶贫协会、各地慈善机构等合作，打通捐赠方和需求方的中间环节并反馈每一环节的动态，做到真正的透明公开，后期也将启动一对一精准关爱计划。</string>
    <string name="about_vip_string">关于会员： 来呗会员分为普通会员、认证商家及认证达人3种，认证需提交相关资料审核。来呗会员也可通过参与完成平台相关的活动获得勋章，增加会员权益。</string>
    <string name="about_tuihuan_string">关于退换货： 来呗优选的商品及安全座椅等均满足国家相关检测认证，遵守三包条例，发货7天后若用户不进行退换货，默认确定收货。</string>
    <string name="about_fahuo_string">发货: 用户自付款成功之日起2个工作日之内发货,特殊情况会另外说明, 用户可自行在平台上查询物流单号。</string>
    <string name="about_shouhuo_string">收货: 用户收到货后请尽快在平台上确认收货,如收到的货品出现破损、丢失、少件等情况请第一时间沟通客服解决。</string>
    <string name="about_tuihuo_string">退货: 来呗承诺顾客购买之日七天内可退货、换货，退换货要求如下:未拆包装、未使用、不影响二次销售的产品、由用户在平台上提出申请待确认后将商品退回指定退货地址,退货运费由用户垫付,来呗将补偿80个贝壳币给用户。 退货时请将商品妥善包装,并用纸写好订单号、联系人、电话,联系在线客服反馈退货单号，不支持到付。</string>
    <string name="about_enable_tuihuo_string">退货确认: 收到退货后,来呗会在3个工作日之内确认退货,并将退货金额返回用户账户,如收到的退货有任何问题客服将及时与用户沟通解决。</string>
    <string name="speak">我的说说</string>
    <string name="my_xianzhi">我的闲置</string>
    <string name="my_sale">我卖出的</string>
    <string name="my_buy">我买到的</string>
    <string name="my_zulin">我的租赁</string>
    <string name="my_zan">我赞过的</string>
    <string name="my_set">设置</string>
    <string name="my_help">帮助</string>
    <string name="setting">设置</string>
    <string name="exit">退出当前账号</string>
    <string name="my_setting">个人资料设置</string>
    <string name="reset_password">密码修改</string>
    <string name="bound_set">绑定设置</string>
    <string name="address">我的收货地址</string>
    <string name="fuwu">服务条款</string>
    <string name="helpping">帮助</string>
    <string name="lailai">客服来来</string>
    <string name="baibai">客服呗呗</string>
    <string name="phone1">服务热线</string>
    <string name="phonenum">0571-86537095</string>
    <string name="xiaoxi">消息</string>
    <string name="pinglun">评论</string>
    <string name="count">还没有收到评论哦</string>
    <string name="zan">收到的赞</string>
    <string name="others">系统提醒</string>
    <string name="others_string">暂无系统消息</string>
    <string name="zan_string">还没有收到赞哦</string>
    <string name="releasetell">发布说说</string>
    <string name="setpassword">设置密码</string>
    <string name="new_password">新密码</string>
    <string name="input_password">请输入新密码</string>
    <string name="enable_password">确认密码</string>
    <string name="input_enable_password">请确认密码</string>
    <string name="enable">确认</string>
    <string name="servicestring">
        来呗APP由九五宝佑网络科技（浙江）股份有限公司于2016年9月上线，致力于亲子家庭分享与服务，是一个关注“儿童安全”为主题的互联网平台，设立在“全球电子商务之都”杭州，来呗APP中，核心模块安全座椅免费领用由九五儿童安全座椅租赁（天津）有限公司提供服务，招商银行和PICC联合担保。
        来呗专业体现在对于母婴需求和婴童产品的深刻理解以及精心挑选，来呗一方面甄选并引进安全产品的优质商家，另一方面将承接九五儿童安全座椅租赁（天津）有限公司引流的2000万优质客户，在大数据整合营销的强力推动之下，深度分析用户需求，定向推送。正是这份专注和专业，让我们可以成为一个让爸爸妈妈放心让宝宝安心的一个专业的互联网电商平台。
        目前，来呗APP共分为呗圈、来呗优选、公益、闲置和安全座椅领用几个板块，呗圈是一个面向社会的儿童分享论坛，这里包含着宝爸宝妈的育儿经验和生活分享。来呗优选板块是来呗APP打造的专业的母婴网上购物平台，我们将利用数据整合，对用户进行深度分析，推送最为精致和有品质的推送！公益板块将立足于九五集团九五e慈善，以九五租赁的爱心传递、九五商学院的帮扶教育和九五关爱儿童安全基金等平台为依托，将公益普及到每一个中国家庭，普及一种“勿以善小而不为”的公益观念，将一千万特困家庭与二千万有车家庭联系起来，真正让公益实现生活化、社会化和常态化。闲置板块面向的是所有有宝宝的家庭，将所有有利用价值的用品进行置换和二手买卖，形成一个良性的循环。
        来呗APP已经与国内外专业的婴童用品公司和机构建立了合作和联系，利用品质优势、价格优势、专业优势以及创新的运作模式在未来的互联网领域占有一席之地，并逐渐打造成亲子家庭一站式需求解决平台。
        一、声明与承诺
        1.1 本服务协议内容包括协议正文及所有来呗已经发布的或将来可能发布的各类规则。所有规则为协议不可分割的组成部分，与本协议正文具有同等效力。
        1.2 用户同意所有协议条款并完成注册程序，才能成为来呗的正式用户。用户在使用来呗以及来呗提供的各项服务的同时，承诺接受并遵守各项相关规则的规定。
        1.3 来呗有权根据需要不时地制定、修改本协议或各类规则，如本协议有任何变更，来呗将微信公众号、微博或app客户端上进行公告，用户需及时关注并注意遵守该等规则。
        1.4 用户登录或继续使用“服务”将表示用户接受经修订的协议或规则。除另行明确声明外，任何使“服务”范围扩大或功能增强的新内容均受本协议约束。
        1.5 用户申请注册即视为同意本协议，请用户务必认真阅读，充分理解各项条款，阅读本协议的过程中，如果用户不同意本协议或其中任何条款约定，用户应立即停止注册程序。请用户务必在注册之前认真阅读全部服务协议内容，如有任何疑问，可向来呗客服咨询。无论用户事实上是否在注册之前认真阅读了本服务协议，只要用户选择同意本协议并按照来呗注册程序成功注册为用户，用户的行为仍然表示其同意并签署了本服务协议。
        二、定义
        2.1 来呗：九五宝佑网络科技（浙江）股份有限公司旗下的专注于亲子家庭服务的分享平台，提倡闲置品变现，公益捐赠，节省更多的家庭空间，将闲置品合理利用，使其“变闲为宝”，与辣妈们共享品质生活。同时安全座椅免费提供也作为公司的核心产品。
        2.2 用户：具有完全民事权利能力和完全民事行为能力的自然人，并能够根据相关法律订立具有法律约束力的合约并成为来呗用户。无民事行为能力人、限制民事行为能力人以及无经营资格或特许经营资格的组织不当注册为来呗 用户，如注册用户未满18周岁，需在监护人同意或监护人代为注册成为来呗用户，若您不具备前述与您行为相适应的民事行为能力，监护人应依照法律规定承担因此而导致的一切后果。
        2.3 用户注册：指用户进入来呗平台，通过微信注册或绑定手机号，按要求填写相关个人信息并同意相关用户协议的过程。
        2.4 来呗平台担保交易：指用户因购买交易发生支付行为时，买方使用微信或支付宝将交易款项支付至来呗平台担保账户中，买方在线点击“确认收货”确认交易完成时，钱款将从来呗平台担保账户中，立即打入卖方微信账户中。若在线交易双方就支付事项无法达成一致意见或已提交“来呗仲裁”申请期间，来呗默认将该笔款项暂时冻结在来呗平台担保账户中，当交易双方达成一致意见或仲裁完成后，来呗将把此笔款项解冻并根据具体情况作出相应的支付行为。买卖双方同意，钱款通过来呗担保平台进行支付操作后，非经法律程序该支付是不可撤销的。来呗的支付行为视为买卖双方共同授权代为支付的行为。
        2.5 交易成功：指买卖双方通过来呗交易平台达成在线交易，并在规定的时间内顺利完成交易并且没有产生任何纠纷的交易结果。
        2.6发货：指用户通过来呗交易平台达成在线交易，卖方通过快递发出货物并及时在线提交正确发货快递信息，在来呗物流平台显示为已发货状态后，即视为已发货。收货：指用户通过来呗交易平台进行在线交易，交易达成后买方对交易物品的实际签收并确认收货行为。
        2.7贝壳：指来呗平台的货币，充值比例为10：1，10贝壳等于1元人民币，贝壳不可提现，用于平台内打赏、交易、捐赠。
        2.8逾期未付款：指买方在来呗平台拍下商品后未支付金额，使该商品处于已下商品未支付状态，买方在下单后1个小时内未完成在线支付，视为逾期未付款。
        2.9仲裁：指申请来呗仲裁后，来呗工作人员对交易用户产生的纠纷进行调查处理，不包括国家司法机关的司法仲裁。  三、用户权利和义务
        3.1 请妥善保管用户名（会员名）、密码以及密保信息，用户须对用户名（会员名）和密码进行的所有活动承担责任。
        3.2 用户同意：如发现任何人未经授权使用用户的会员注册名或密码，或发生会员注册名及密码泄露的任何其他情况，用户应当立即通知来呗平台，要求暂停来呗相关服务；请确保在每个上网时段结束时，以正确步骤离开网站。来呗不对因用户未能遵守本网站规定而发生的任何损失或损毁负责。
        3.3 用户在来呗上交易过程中如与其他用户产生纠纷，可以申请仲裁。用户如发现其他用户有违法或违反本服务协议的行为，可以向来呗进行举报。如用户因网上交易与其他用户产生诉讼的，用户有权通过司法部门要求来呗提供相关资料。
        3.4 用户有义务在注册时提供自己的真实的身份资料并实名注册，并保证诸如联系电话、联系地址、邮政编码等内容的有效性及安全性，同时，用户也有义务在相关资料实际变更时及时更新有关注册资料。用户保证不以他人资料在来呗进行注册或认证；用户理解并同意，来呗有权应政府部门（包括司法及行政部门）的要求，向其提供用户在来呗填写的注册信息和交易记录等必要信息。如用户涉嫌侵犯他人知识产权，则来呗亦有权在初步判断涉嫌侵权行为存在的情况下，向权利人提供用户必要的身份信息。
        3.5 用户应当保证在使用来呗共享平台进行交易的过程中遵守诚实信用的原则，不在交易过程中采取不正当竞争行为，不扰乱网上交易的正常秩序，不从事与共享资源无关的行为；用户在使用来呗服务过程中，所产生的应纳税费，以及一切硬件、软件、服务及其它方面的费用，均由用户独自承担。
        3.6 用户不得在来呗共享平台上恶意评价其他用户，或采取不正当手段提高自身与事实不符的信用度或降低其他用户的信用度。
        3.7 用户在来呗的平台上不得发布各类违法或违规信息。
        3.8 用户在来呗平台上发布或交易产品信息及产品价格信息应真实、合法、有效，用户对其发布或交易的产品有合法的处分权或者已获得合法处分权人的充分授权，交易方具有履行其在合同项下的各项义务的能力。用户不得发布或交易国家禁止销售的或限制销售的物品、不得发布或交易侵犯他人知识产权或其它合法权益的物品，也不得发布或交易违背社会公共利益或公共道德的、或是来呗认为不适合在来呗上进行交易的物品。
        3.9 用户承诺自己在使用来呗时所有行为均遵守国家法律、法规和来呗的相关规定以及各种社会公共利益或公共道德。如有违反导致任何法律后果的发生，用户将以自己的名义独立承担所有相应的法律责任。
        3.10 用户同意，不对来呗上任何数据作商业性利用，包括但不限于在未经来呗事先书面批准的情况下，以复制、传播等方式使用在来呗上展示的任何资料；用户同意接收来自来呗发出的邮件、信息。
        3.11 同时用户须做到：用户名和昵称的注册与使用应符合网络道德，遵守中华人民共和国的相关法律法规。 用户名和昵称中不能含有威胁、淫秽、漫骂、非法、侵害他人权益等有争议性的文字。 注册成功后，用户必须保护好自己的帐号和密码，因用户本人泄露而造成的任何损失由用户本人负责。另外，每个用户都要对其帐户中的所有活动和事件负全责。用户可随时改变您的密码和图标，也可以结束旧的帐户重开一个新帐户。用户若发现任何非法使用用户帐号或安全漏洞的情况，应当立即通告来呗。 不得盗用他人帐号，由此行为造成的后果自负。
        3.12 未经本平台的授权或许可，任何用户不得借用本平台的名义从事任何商业活动，也不得将本平台作为从事商业活动的场所、平台或其他任何形式的媒介。禁止将本平台用作从事各种非法活动的场所、平台或者其他任何形式的媒介。如用户违反上述规定，则来呗有权直接采取一切必要的措施，包括但不限于删除用户发布的内容、取消用户在网站获得的星级、荣誉以及虚拟财富，暂停或查封用户帐号，乃至通过诉讼形式追究用户法律责任等。
        四、来呗的权利和义务
        4.1 来呗有义务在现有技术上维护整个平台的正常运行，并努力提升和改进技术，使用户网上交易活动得以顺利进行；对用户在注册使用来呗资源共享平台中所遇到的与交易或注册有关的问题及反映的情况，来呗应及时作出回复；
        4.2 对于用户在来呗网上平台上的不当行为或其它任何来呗认为应当终止服务的情况，来呗有权随时作出删除相关信息、终止服务等处理，而无须征得用户的同意；
        4.3 凡有用户恶意注册（为达到某种不正当的目的，进行非正常注册）来呗帐号或产生作弊交易一经发现，来呗均有权取消该用户在本网站的一切权利、权益，包括但不限于注销该用户相关信息、冻结其帐号、停止所有服务等处理，而无须征得用户的同意；
        4.4 因来呗平台的特殊性，来呗对所有用户的注册信息会进行审核，但仅限于通过微信账号登录或手机绑定的审核，如存在下列情况之一的，来呗有权根据不同情况选择保留或删除相关信息或继续、停止对该用户提供服务，并追究相关法律责任。
        4.4.1 用户或其它第三方通知来呗，认为某个具体用户或具体事项可能存在重大问题；
        4.4.2 用户或其它第三方向来呗告知来呗平台上有违法或不当行为的，来呗以普通非专业知识水平标准对相关内容进行判别，可以明显认为这些内容或行为具有违法或不当性质的；
        4.5 一旦用户或其它会员任一方或双方共同提交来呗要求争议调解处理的，来呗有权通过用户提供的联系方式向纠纷双方了解情况，并将所了解的情况互相通知对方。经来呗审核后，来呗有权根据单方判断做出调处决定，用户了解并同意接受来呗的判断和调处决定，调处双方对该决定应遵照执行。
        4.6 用户因在来呗上交易物品与其它用户产生诉讼的，用户通过司法部门或行政部门依照法定程序要求来呗提供相关数据，来呗应依法配合并提供有关资料；
        4.7 来呗有权对用户的注册数据及交易行为进行查阅，发现注册数据或来呗行为中存在任何问题或怀疑，均有权向用户发出询问及要求改正的通知或者直接作出删除等处理；
        4.8 经国家生效法律文书或行政处罚决定确认用户存在违法行为，或者来呗有足够事实依据可以认定用户存在违法或违反服务协议行为的，来呗有权在来呗平台及所在网站上以网络发布形式公布用户的违法行为；
        4.9 对于用户在来呗平台发布的部分不合理信息，来呗有权在不通知用户的前提下进行删除或采取其它限制性措施。此类不合理信息包括但不限于： ①以进行商业代购或商业买卖为目的信息；  ②以炒作不实信用为目的的信息； ③来呗有理由相信存在欺诈等恶意或虚假内容的信息； ④来呗有理由相信与物品交易无关或不是以交易为目的的信息； ⑤来呗有理由相信存在恶意扰乱来呗正常秩序因素的信息； ⑥来呗有理由相信该信息违反公共利益或可能严重损害来呗和其它用户合法利益的。
        4.10 关于许可使用权：用户以此授予来呗独家的、全球通用的、永久的、免费的许可使用权利(并有权对该权利进行再授权)，使来呗有权(全部或部份地)使用、复制、修订、改写、发布、翻译、分发、执行和展示用户公示于网站的各类信息或制作其派生作品，和/或以现在已知或日后开发的任何形式、媒体或技术，将上述信息纳入其它作品内；
        五、服务的中断和终止
        5.1 用户同意，来呗可自行全权决定以任何理由(包括但不限于来呗认为用户已违反本协议的字面意义和精神，或以不符合本协议的字面意义和精神的方式行事，)终止用户的“服务”密码、账户(或其任何部份)或用户对“服务”的使用，并删除（不再保存）用户在使用“服务”中提交的任何资料。同时来呗可自行全权决定，在发出通知或不发出通知的情况下，随时停止提供“服务”或其任何部份。 用户账号终止后，来呗没有义务为用户保留原账号中或与之相关的任何信息，或转发任何未曾阅读或发送的信息给用户或第三方。此外，用户同意，来呗不就终止用户接入“服务”而对用户或任何第三者承担任何责任；
        5.2 如用户向来呗提出注销来呗注册用户身份申请时，经来呗审核同意，由来呗注销该注册用户，用户即解除与来呗的服务协议关系。在服务关系解除后，来呗将不会承担任何意义上的责任。但注销该用户账号后，来呗仍保留下列权利：  ①用户注销后，来呗有权保留该用户的注册数据及以前的来呗行为记录。 ②用户注销后，如用户在注销前在来呗平台上存在违法行为或违反合同的行为，来呗仍可行使本服务协议所规定的权利。
        5.3 在下列情况下，来呗可以通过注销用户的方式终止服务：
        ①用户违反本服务协议相关规定时,来呗有权终止向该用户提供服务；
        ②如来呗通过用户提供的信息与用户联系时，发现用户在注册时填写的联系方式无效，经来呗以其它联系方式通知用户更改，而用户在一个月内仍未能提供新的有效联系方式的，来呗有权终止向该用户提供服务；
        ③一旦来呗发现用户注册数据中主要内容是虚假的，来呗有权随时终止向该用户提供服务；
        ④本服务协议终止或更新时，用户明示不愿接受新的服务协议的；
        ⑤其它来呗认为需终止服务的情况。
        5.4 服务中断、终止之前用户交易行为的处理 因用户违反法律法规或者违反服务协议规定而致使来呗中断、终止对用户服务的，对于服务中断、终止之前用户交易行为依下列原则处理：
        ① 服务中断、终止之前，用户已经上传至来呗的物品尚未交易或尚未交易完成的，来呗有权在中断、终止服务的同时删除此项物品的相关信息；
        ② 服务中断、终止之前，用户已经就其它用户交易的具体物品作出要约，但交易尚未结束，来呗有权在中断或终止服务的同时删除该用户的相关要约；
        ③ 服务中断、终止之前，用户已经与另一用户就具体交易达成一致，来呗可以不删除该项交易，但来呗有权在中断、终止服务的同时将用户被中断或终止服务的情况通知用户的交易对方；
        ④ 一旦会员严重违规导致帐户被查封，则帐户中的来呗优惠券和来呗体验币将自动注销。
        六、责任范围
        6.1 来呗向用户提供来呗服务，但不对来呗服务所涉及的技术及信息的是否有效、准确、正确、可靠以及其质量、稳定、完整和及时性作出任何承诺和保证。对来呗服务不作任何明示或暗示的保证，包括但不限于来呗服务的是否适用、是否存在错误或疏漏、是否具有持续、准确、可靠等性能、是否适用 于某一特定用途等。
        6.2 用户知悉来呗上的信息系用户自行发布，且可能存在风险和瑕疵。来呗提醒用户应自行谨慎判定相关物品及/或信息的真实性、合法性和有效性，并自行承担因此产生的可能责任与损失。来呗仅作为物品信息查询平台及交易物品平台，就交易物品活动提供平台展示物品或服务信息、寻找交易对象、就物品和/或 服务的交易提供服务，来呗并不作为交易双方之任何一方的身份参与交易物品行为，且来呗不负责对交易物品的货品或服务进行审核、无法控制交易物品所涉及的物品的 质量、安全或合法性，商贸信息的真实性或准确性，以及交易各方履行其在贸易协议中各项义务的能力。本协议的签署并不意味着来呗为来呗平台上交易双方的行为合法性、有效性及货品的真实性、合法性、有效性提供任何明示或暗示的担保。
        6.3 用户明确理解和同意，来呗不对因下述任一情况而导致的任何损害赔偿承担责任，包括但不限于商誉、使用、数据、利润等方面的损失或其它无形损失的损害赔偿 (无论来呗是否已被告知该等损害赔偿的可能性)；
        6.3.1 第三方未经批准的接入或第三方更改用户的传输数据或数据；
        6.3.2 第三方对“服务”的声明或关于“服务”的行为；或非因来呗的原因而引起的与“服务”有关的任何其它事宜，包括疏忽。
        6.3.3 用户明确理解并同意，如因其违反有关法律或者本协议之规定，使来呗遭受任何损失，受到任何第三方的索赔，或任何行政管理部门的处罚，用户应对来呗提供补偿，包括合理的律师费用。
        七、交易条款
        7.1 交易基本流程 卖家发布商品——买家在来呗拍下宝贝——等待买家付款（逾期未付款则该交易自动取消）—买家支付----卖家发货——买家确认收货（自卖家发货起7日内买家没有确认收货，系统视为默认收货）——卖家收到货款
        7.2交易超时情况 付款超时：买家拍下货物时，逾期未付款，则系统自动取消交易，该商品自动重新上架，所有买家可以重新拍买。收货确认超时：若7个自然日内买家未确认收货也未取消该笔订单，则系统默认买家已收货，会将货款支付给卖家。
        7.3退款超时情况 买家可自发在来呗平台发起申请退款，若卖家超过规定期限内（发货前的自动退款时间为3天，发货后自动退款时间为20天）未拒绝该退款申请，钱款将按买家原支付路径自动退回； 若卖家在3天内确认退款，则在卖家确认后钱款按买家原支付路径退回；每笔交易买家和卖家可以多次发起/取消退款申请；单笔交易如果从买家支付算起超过3天买卖双方尚未达成和解，则可以在线申请仲裁。  7.4 其他退款规定 买家申请退款只能是全额退款。
        7.5交易程序
        7.5.1 添加产品描述信息。产品描述是由用户提供的在来呗平台上展示的文字描述、图片，可以是对用户拥有而用户希望出售的产品的描述；或对用户正寻找的产品的描述。用户可在来呗平台发布任一类产品描述。来呗不对产品描述的准确性或内容负责。
        7.5.2 就交易进行协商交易各方通过在来呗平台上明确的物品描述，进行相互协商。所有各方接纳物品和方式将使所涉及的来呗用户有义务完成交易。除非在特殊情况下，诸如用户在用户提出物品后实质性地更改对物品的描述或澄清任何文字输入错误，或用户未能证实交易所涉及的用户的身份等，物品的描述和对其的承诺均不得撤回。
        7.5.3 为防止交易双方中出现毁约等不道德现象，保障用户物品交易中的合法权限不被侵害，针对在线交易，来呗推行微信担保支付 。
        7.5.4来呗作为物品交易的中间平台，为鼓励来呗用户在来呗的发展，来呗暂时免费为用户提供本协议项下的服务，但不排除今后为其提供的全部或部分用户或其他新增服务收取费用，具体政策将通过邮件、网站公告等形式提前公布收费政策及收费规则。具体依照来呗平台规定为准。
        7.5.5 交易商品送达交易双方指定的接收地点（包括交易双方指定的暂存货地点），则代表本次易货交易完成。
        7.5.6 交易双方需要评估交易物品过程中产生的物品损耗，自行协商交易物品过程中产生的其他费用，包括但不限于：运输费、保管费等。
        7.5.7 交易方对收取的货物不满意（包括但不限于产品描述与网站不符合，如：商品名称、商品型号、商品图片、保质期、非本商品等），如果因此造成损失，由过错方承担相关费用及责任。
        7.6关于仲裁处理
        7.6.1买卖双方出现争议，可申请平台仲裁，可能涉及的买卖双方争议包括但不限于以下几种情形：  卖家实物与描述不符合或出现质量问题； 由于发货或物流等原因，导致买家未收到货、拒绝签收商品或签收后退回商品的； 双方约定不清，无法确定争议的责任归属的； 发起三次退款，而卖家一直拒绝的；  卖家收到退回的货物后，不确认退货，不予退款的； 买家恶意损坏商品并要求卖家退款。
        7.6.2出现以下情形之一，来呗平台不予处理，交由买卖方自行协调：  因商品存在危机人身财产权、人身健康权的不合理危险，导致买家损失的； 买家逾期未根据协议约定或来呗规定的退货时间内操作退货的； 商品在收退货过程中因物流公司的原因导致毁损、丢失的； 买卖双方采用当面交付的方式进行交易。
        7.6.3来呗平台处理纠纷时，出现以下情况之一，有权终止协调和处理争议：  买卖双方明确要求自行处理争议； 买卖双方任何一方通知来呗即将通过司法途径解决争议。
        7.7违约赔偿
        7.7.1 逾期交付货物的，违约方应承担违约责任。来呗有权调查并收集违约证据。
        7.7.2 用户违反有关法律、法规、公共道德或本协议项下的任何条款均构成违约。给其他第三人造成损失的，责任方应当承担由此造成的一切损失。来呗有权视情况终止其用户资格，所收费用/保证金（如有）不予退还。
        7.8用户交易规范：  买卖双方必须秉持诚信交易原则，卖家不可故意夸大实物从而误导买家；买家不可刻意损坏物品从而获取退款或退货机会；一旦发生此类事件，利益受损方可向来呗申请仲裁处理； 闲置交易本身是个体对闲置或二手物品的出售，所以在购买前请双方就细节问题认真沟通，以免造成不必要的误会和麻烦，买家可以要求卖家多拍实物图；  一旦卖家已发货，买家不可在未收货的时候随意取消订单或申请退款。必须在收到货，确认货物有质量问题或与描述不符时方可申请退货退款； 卖家若涉嫌虚假物品交易，骗取钱财、滥发信息，经买家投诉，平台审核通过后，将冻结卖家账号；  买卖双方只可交易闲置物，不可进行商业代购或商业买卖。一旦收到投诉，将冻结其账号。
        八、隐私权政策
        8.1 适用范围
        8.1.1 用户注册来呗账户时，用户根据来呗要求提供的个人注册信息。
        8.1.2 在用户使用来呗服务，参加来呗活动，或访问来呗网页时，来呗自动接收并记录的用户浏览器上的服务器数值，包括但不限于IP地址等数据及用户要求取用的网页记录。
        8.1.3 来呗收集到的用户在来呗进行交易的有关数据，包括但不限于搜索、来呗、物品登录、信用度评价及违规记录。 8.1.4 来呗通过合法途径取得的用户个人数据。
        8.2 信息使用
        8.2.1 来呗不会向任何人出售或出借用户的个人信息，除非事先得到用户得许可或基于法律规定。
        8.2.2 来呗亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播用户的个人信息。任何用户如从事上述活动，一经发现，来呗有权立即终止与该用户的服务协议，查封其账号。
        8.2.3 为服务用户的目的，来呗可能通过使用用户的个人信息，向用户提供服务，包括但不限于向用户发出产品和服务信息。用户在享用来呗用户服务的同时，同意接受来呗平台的使用。
        8.3用户的个人信息将在下述情况下部分或全部被披露：  经用户同意，向第三方披露； 如用户是合格的知识产权人并已被提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权益纠纷；  根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露；  如果用户出现违反中国有关法律或者网站政策的情况，需要向第三方披露； 为提供你所要求的产品和服务，而必须和第三方分享用户的个人信息； 其他本网站根据法律或者网站政策认为合适的披露。
        8.4来呗平台公布并不时修订隐私权政策，隐私权政策构成本协议的有效组成部分。
        九、保密条款
        用户未经其他各方书面同意，不得泄露在物品交易洽商或履行过程中所知悉的其他各方的商业秘密、个人隐私等，否则应当承担相应法律责任。
        十、 知识产权保护
        10.1任何用户接受本注册协议，即表明该用户主动将其在任何时间段在本平台发表的任何形式的信息的著作财产权，包括并不限于：复制权、发行权、出租权、展览权、表演权、放映权、广播权、信息网络传播权、摄制权、改编权、翻译权、汇编权以及应当由著作权人享有的其他可转让权利无偿独家转让给来呗运营商所有，同时表明该用户许可来呗有权利就任何主体侵权而单独提起诉讼，并获得全部赔偿。 本协议已经构成《著作权法》第二十五条所规定的书面协议，其效力及于用户在来呗发布的任何受著作权法保护的作品内容，无论该内容形成于本协议签订前还是本协议签订后。用户同意并明确了解上述条款，不将已发表于本平台的信息，以任何形式发布或授权其它网站（及媒体）使用。
        10.2来呗平台所使用的任何相关软件、程序、内容，包括但不限于作品、图片、文字、音频、视频、档案、资料、网站构架、网站版面的安排、网页设计、经由本网站或广告商向成员或客户呈现的广告或资讯，均由来呗平台或其它权利人依法享有相应的知识产权，包括但不限于著作权、商标权或其它专属权利等，受到相关法律的保护。用户保证仅限于履行本合同使用。未经来呗或其他权利人明示授权，不得擅自使用，包括但不限于以非法的方式复制、传播、展示、镜像、上载、下载、修改、出租、出借、出售、散布来呗平台的上述任何资料和资源，或根据上述资料和资源制作成任何种类产品。否则，来呗将依法追究法律责任。
        十一、遵守法律
        用户应遵守与其使用“交易服务”，以及与其竞买、购买和销售任何物品以及提供商贸信息有关的所有相关的中华人民共和国法律、法规、条例和规章。来呗对于用户由于使用来呗而造成的任何金钱、商誉、名誉的损失，或任何特殊的、间接的、或结果性的损失都不负任何责任。
        十二、其他规定
        12.1 本网站协议各方面应受中华人民共和国大陆地区法律的管辖。倘若本网站协议任何规定被裁定为无效或不可强制执行，该项规定应被撤销，而其余规定应予执行。条款标题仅为方便参阅而设，并不以任何方式界定、限制、解释或描述该条款的范围或限度。本网站未就用户或其他人士的某项违约行为采取行动，并不表明本网站撤回就任何继后或类似的违约事件采取行动的权利。
        12.2 来呗如发现用户有本协议约定的任何方面违约、违规,甚至违法行为，来呗有权进行相应的处罚，包括:通报、警告、信用降级、封锁用户账号、取消用户资格或用户资格涉嫌犯罪的将移交司法机关。</string>
    <string name="releasexianzhi">发布闲置</string>
    <string name="manage_address">收货地址管理</string>
    <string name="add">新增</string>
    <string name="nulladdress">你还没有收货地址</string>
    <string name="addtitle">添加地址</string>
    <string name="shouhuoren">收货人</string>
    <string name="input_shouhuoren">请输入收货人</string>
    <string name="phonenums">手机号</string>
    <string name="input_phonenum">请输入手机号</string>
    <string name="input_shengshiqu">请选择省市区</string>
    <string name="shengshiqu">省市区</string>
    <string name="write_address">请填写详细地址</string>
    <string name="location">定位</string>
    <string name="yunmami">准妈如何科学应对秋季感冒？1、多喝水 注意休息和保暖孕妇感冒是一种常见的症状，若症状不重，孕期尽量不要用药，要多喝水，适当吃些新鲜水果和蔬菜，注意休息，注意保暖；建议喝一些红糖姜水缓解，不影响胎儿正常发育。感冒较重有高烧者，可在医生指导下才去治疗措施2、孕期患病权衡利弊 合理用药怀孕初期时，药物对胚胎的影响是“全或无”，要么不会有影响，要么就会致畸。孕妇孕期患病更应该认真对待，积极治疗，权衡利弊，合理用药。孕妇孕期用药颇有讲究，而且孕期各阶段的用药禁忌有所不同，医生会结合临床实际</string>
    <string name="share">转发</string>
    <string name="comment">评论</string>
    <string name="zan1">赞</string>
    <string name="youxuan_laibai">来呗优选</string>
    <string name="selectaddress">所在地</string>
    <string name="public_benefit">公益</string>
    <string name="charity">九五E慈善</string>
    <string name="charitystring">九五e慈善项目以儿童安全座椅免费租赁项目为依托，免费使用儿童安全座椅的家庭自愿签订乐捐协议，可以将宝宝闲置的衣服、书籍、玩具等放到爱心箱，随儿童安全座椅寄回九五，由九五对接农村1000万特困儿童。九五e慈善融入“轻松容易”和“互联网”双重概念，当今时代，慈善再也不是富人的专利，依托强大的物流体系和分享平台，我们随时可以实现资源的位移和再利用，未来我们将充分挖掘大数据的优势，通过互联网建立点对点的链接，使中国2000万有车有孩子家庭与农村1000万特困儿童形成一对一的帮扶关系，打造真正的互联网慈善平台，真正实现慈善的常态化、生活化和大众化。</string>
    <string name="rent">我的租赁</string>
    <string name="myticket">我的订单</string>
    <string name="myyaoqing">我的邀请</string>
    <string name="discount">优惠券</string>
    <string name="query">电子保单查询</string>
    <string name="shouhuoren1">收货人：</string>
    <string name="address1">默认地址</string>
    <string name="edit">编辑</string>
    <string name="yourloc">您的位置</string>
    <string name="cityloc">切换城市</string>
    <string name="personstring">个人资料设置</string>
    <string name="touxiang">头像</string>
    <string name="denglunum">登陆账号</string>
    <string name="nickname">昵称</string>
    <string name="xingbie">性别</string>
    <string name="shengri">生日</string>
    <string name="gexingqianming">个性签名</string>
    <string name="genghuan">更换背景</string>
    <string name="huidao">回到来呗首页</string>
    <string name="return_home">回到来呗首页</string>
    <string name="xiangqing">商品详情</string>
    <string name="shouye">首页</string>
    <string name="xuanze">请选择 规格</string>
    <string name="baibei">宝贝详情</string>
    <string name="liyong">立即领用</string>
    <string name="yajin">押金</string>
    <string name="yanse">颜色</string>
    <string name="zulin_count">租赁数量</string>
    <string name="heji">合计：</string>
    <string name="count_orices">￥： 2000.00</string>
    <string name="dialog_title">来呗提示</string>
    <string name="howuse">如何领用</string>
    <string name="tuiyong">退用流程</string>
    <string name="mendian">全国门店</string>
    <string name="problem">常见问题</string>
    <string name="hot_use">热门领用</string>
    <string name="fabu">项目详情</string>
    <string name="jieshao">活动介绍</string>
    <string name="back">幼儿园背景</string>
    <string name="have_problem">存在问题：</string>
    <string name="need">所需物资：</string>
    <string name="addre">物资对接：</string>
    <string name="sound">参与形式：</string>
    <string name="mores">更多详情</string>
    <string name="juan">我要捐赠</string>
    <string name="fa">项目发布</string>
    <string name="person">九五e慈善</string>
    <string name="less">收回详情</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="mima">请输入密码</string>
    <string name="forget">忘记密码</string>
    <string name="zhuanqu">公益专区</string>
    <string name="juanzeng">公益捐赠</string>
    <string name="xuzhi">捐赠须知：1.以上用户需求物资，意向捐赠用户可直接邮递至被捐赠人地址。用户收到物资后会通过官方账号（九五e慈善）发布信息。\n 2.以上信息均实地考察，真实可靠。\n 3.如有疑异，可咨询客服，客服热线：0571-86537095</string>
    <string name="goumai">立即购买</string>
    <string name="youxuan_xiangqing">商品详情</string>
    <string name="qianming">个性签名</string>
    <string name="quxiao">取消</string>
    <string name="guige">规格</string>
    <string name="kuanshi">款式</string>
    <string name="want">我想要</string>
    <string name="update_background">更换背景</string>
    <string name="wancheng">完成</string>
    <string name="nicheng">更新昵称</string>
    <string name="all">全部</string>
    <string name="pinpai">品牌</string>
    <string name="howuse_info">1.根据品牌、年龄等，选择适合自己的座椅\n2.立即领用，确认座椅信息和收货信息 \n3.填写监护人姓名、身份证号等入保信息,为 了顺利入保，请如实填写 \n4.支付押金，可选择支付宝或微信支付 \n5.正常24小时内发货，遇到特殊情况48小时 内发货 \n6.30天内短信发送保单号，也可在线查询 可 拨打保险公司官方电话查询核实</string>
    <string name="tuiyong_info">1.拨打电话400-698-9595，申请退座椅 \n2.将座椅寄送至客服给到的退货地址 \n3.仓库验收，正常折旧和布套损坏不影响退押金 \n4.7个工作日内将押金退还至指定账户不满一年退80%,一年及以上全额退押金</string>
    <string name="quanguomendian">全国门店</string>
    <string name="commonproblem">常见问题</string>
    <string name="shuoshuo">说说详情</string>
    <string name="guanzhu">+ 关注</string>
    <string name="liao">聊</string>
    <string name="zhuanfa">转发</string>
    <string name="no_ping">还没有人评论哦</string>
    <string name="noqianming">签名</string>
    <string name="suozaidi">所在地</string>
    <string name="his">他的店铺</string>
    <string name="allshuo">全部说说</string>
    <string name="sex1">男</string>
    <string name="sex2">女</string>
    <string name="bindsetting">绑定设置</string>
    <string name="weixin">微信</string>
    <string name="liji">立即绑定</string>
    <string name="yaoqing">邀请下单赢贝壳</string>
    <string name="yaoqing_nide">邀请你的好友使用你的邀请码，好友下单成功后，您将获得一次奖励，查看规则</string>
    <string name="fenxiang">分享</string>
    <string name="dangmian">当面邀请</string>
    <string name="beike">贝壳商城</string>
    <string name="daizhifu">待支付</string>
    <string name="daifahuo">待发货</string>
    <string name="daishouhuo">待收货</string>
    <string name="yiwancheng">已完成</string>
    <string name="select_youhui">选择优惠券</string>
    <string name="tianjia">添加</string>
    <string name="clickshuru">点击输入优惠码</string>
    <string name="dianzi">电子保单</string>
    <string name="muqianno">您目前没有任何保单信息！</string>
    <string name="login_style">其他登录方式</string>
    <string name="shanchu">删除</string>
    <string-array name="item_name">
        <item>公益捐赠</item>
        <item>其他</item>
        <item>绘本图书</item>
        <item>辣妈专区</item>
        <item>婴儿用具</item>
        <item>服饰搭配</item>
        <item>安全出现</item>
        <item>玩具</item>
    </string-array>
</resources>
